☭從來沒有什麼救世主☭

☭從來沒有什麼救世主☭
☭不是神仙也不是皇帝☭
☭更不是那些英雄豪傑☭
☭全靠自己救自己☭

🐮👶🏻☠️🕊

☭☭

☭要殺盡那些強盜狗命☭
☭就要有犧牲精神☭
☭快快的當這爐火通紅☭
☭趁火打鐵才能夠成功☭

🐮👶🏻

又邊間教會

國際歌=.=

有冇興趣玩下呢條數😂